Iphone xs 螢幕有時會無反應

咁我開左tap to wake既
間唔時 大約1個月1次左右 已經試過4次
Tap 螢幕都唔會開mon
按開機掣都開唔到
叉電都唔會開mon
過一陣就會突然開得返
但就好似lag 機咁run返之前我既動作
例如我按左開機掣幾次 就會開熄開熄咁

有無人有咁既情況

搵日得閒會搵精靈check 下

唔記得講 係ios12.1.1

之後google 搵到iphone x 都有類似問題

換機？我xr買左冇兩星期，試過一次hand 機，冇啦啦熄機。

而家換一定換返新機

可能部縮水機因天氣變冷 越來越縮所致

我以前用iphone6已經會咁

我用xr耐唔耐都會幫我重新開機

我都用左iphone 6 4年未試過呢種情況